同洪仔10年 脆魚尷尬向雪雪雪解釋

見到雪雪雪個酸樣真係笑死
洪仔同脆魚真係好襯

呢d女 飛得啦 擺明比帽你帶

大塊田個樣睇得出佢睇住三角戀好尷尬

有無時裝品牌有綠帽搵簫正楠做下代言

蕭正楠收皮啦

洪仔仲要企佢地2個中間

幾靚仔丫

佢好似同唐嬸好熟

其實真係幾靚仔，唱歌又唔錯

綠帽楠

Hi吉妹 你投入返洪仔懷抱未

蕭正楠企埋洪狗隔離硬係有種柒味

邪不能勝正

又愛又恨
我愛佢瀟灑有型，但恨佢糟蹋自己

歌就麻麻，樣就幾好

有次睇佢上巨聲唱傷信全場嘩然

屌我都有印象

2個一早扑過野喇
係唔知依家仲有無翻食姐

洪狗勝利者姿態咁款
雪雪雪

阿田個樣

鬼拍後尾枕

老蕭個樣。。。似笑非笑

佢根本就好撚介意 但係又要懶大方扮無野

agger, 點會唔介意
脆魚仲on居居以為自己條仔對洪狗好放心

老蕭心諗：最撚危險就係你

雪雪雪收皮啦

淨係最後果張，脆魚同永城個笑樣襯到
雪雪雪你走啦

洪狗個樣猥瑣同小家左
可能成日想破壞人感情
慢慢就相由心生

佢兩個笑到好似宣佈婚訊咁

caption句認真搞笑好似笑鳩雪雪雪謝撚晒皮咁

留鬚好柒

當住條仔面前調情

唔怕啦 大家都係襟兄弟

臭雞

雪雪雪唔係企係黃翠如隔離
反而企左係洪仔隔離

好慘一定勁嬲但又要扮大方扮無事

雪雪雪皮笑肉不笑

幾中意蕭正楠 唱歌好聽，可惜佢唔好彩啦

算啦蕭正楠 唔係你嘅始終唔係你 冇謂強求 去搵嗰第二個把啦

蕭應該好男人過洪BOR

笑撚死人咩

屌你咩吉妹。。以後咪同我搶洪狗了

有一種友情叫黃翠如洪永城

一直都好想問依單新聞真定假 冇研究過

頂帽由頭戴到落腳

雪雪雪黑晒臉

勝利者姿態

洪狗望住脆魚既眼神

第四張，再合體

洪永城都幾撚賤

黃加楠變綠

成程洪狗同脆魚笑到個開心樣
雪雪雪笑都無笑過
笑到我

雪雪雪冇笑過

TVB = 家園
TVB藝人 = 家人 肢體
關注TVB藝人 = 關心家人
批評TVB = 批評家園
TVB一台獨大 = 我的家園壯大
TVB高收視 = 與有榮焉

雪雪雪想開拖咁款

好撚濕鳩

Agger
之前仲幾鍾意佢
而家不了

咁小心，一定私底下比雪雪雪懷疑左好多次

帶了綠帽

其實係世俗人搞到呢個世界唔可以有單純既朋友關係
男同女一定有野
又唔見男同男傳佢地係gay
利申:有個好fd既中上樣女性朋友,小學到依加都無食過,唔係食唔到,係太fd,唔係溝女既感覺

根本係貴圈真亂

洪狗份人都幾cheap 借雪雪雪炒新聞

公眾

雪雪雪放手啦

𠽌𠽌𠽌今晚實大大力砌

老蕭拍旅遊節目就同三條麻甩佬去
洪仔就同脆魚去

根本雪雪雪係第3者

屌 我係條仔真係飛鬼左佢
有冇顧過條仔面子

雪雪雪出名小氣

佢地似到好似有血緣關係咁

雪雪雪

諗返金龍船個廣告

一岀呢張

關人撚事咩屌

真係幾襯

真係好有夫妻相

脆魚有錢女黎 唔會飛

夫目前犯

你唔俾係上一代啲糊塗爛帳搞到佢地做唔成夫妻既～

呢張相真係好屈

呢張洪狗個樣完全係勝利者既樣